McLaren senna 型撚到

mrbeebee好似訂左 J撚死

好撚樣衰
識嘅任何一個人都覺得樣衰
連McLaren出架車果陣都戴曬頭盔 話部車係form follows function

ching鍾意邊架exotic car ？

冇乜邊架特別中意 各有各好 各有各差
自動波track car
GT3RS 最抵玩 又快 又耐用 不過行街避震太硬
675LT 都係好車 同波子一樣快但太貴 成個頭摌都係Carbon 落track一花就好貴 etc

柒撚到仆街

品味真係人夾人 呢架同570咁q似

繼675LT以後 m記所有跑版街車都柒柒地
呢部冇Long Tail過嘅600LT 尾翼好似細得濟 side skirt又大得濟

不過m記真係要留俾屌巴講下
話曬佢都有部mp4

mp4好多人屌話柒又好多人鍾意佢夠經典mclaren

我都想買架麥記

應該唔似經典掛？我覺得mclaren似以前f1就先可以算經典
mp4太彎，我覺得反而現代感重

sold, 架車渣落太多小問題
可能人老左 鍾意舒服嘅gt car

屌晒巴點睇570GT

我鍾意McLaren P1 多D
好似以前四驅車銀影號

架車由買到賣淨計車價跌左幾錢

P1真係好撚型

Btw F1

我個人覺得mp4 650s都太電腦 冇乜個性
假設你見到部c63 black你會覺得佢係老虎
望到架430你會覺得佢係一個著西裝嘅有品味意大利人
但mp4 650乜都唔似

3百幾

灑脫

醜
英國牌子黎計, jaguar, am 新車靚好多

人生得意須盡歡 莫使金樽空對月

去到675LT啲小問題已經小咗好多

以前dream car 不過聽過車主評價就不了

McLaren出d車定位都唔知想點
得閒就出部570
得閒就出部Senna
得閒就出部675
無啦啦又整部600
汽車部門同賽車部門一樣
on99